dllm根本應該等班臭警狗放工翻屋企先圍住佢地黎打

3人一隊，等班撚樣放工換矖杉打撚死佢地。屌！